\section{Analisi prove}

Poco dopo il combattimento, i personaggi riceveranno una trasmissione radio dalla
Domus Popoli da parte del \textbf{Dottore Vendìte} che li ha aiutati ad esaminare Pastani.
E' un invito a presentarsi alla Domus Popoli in quanto ha novità sulle analisi da loro
richieste.\\
~\\
Quando si presenteranno gli verrà detto che:
\begin{itemize}
\item Il sangue presente nella sacca non è assolutamente sangue umano. Le particelle presenti all'interno non hanno la struttura umana ne tantomeno ricordano alcuna forma di vita conosciuta.
\item Il campione di tessuto della parte lumacosa assomiglia effettivamente come composizione a quella di un invertebrato mollusco ma è più resistente.
\item La rosa di carne contiene lo stesso sangue presente dentro la sacca ma ha una struttura più solida e carnosa e, con suo grande stupore, conferma come essa pare avere una semplice coscienza. Anche dopo la sua morte emanava leggeri campi magnetici.
\end{itemize}
~\\
Purtroppo il dottore non saprà aggiungere altro in quanto è esterrefatto del
tipo di creatura che ha dovuto analizzare, ricordando ai personaggi come non abbia mai visto nulla del
genere in vita sua.
\clearpage